[A/I] FGO JP [635]

上個post:

攻略:

死晒未，熄咗驚懶得睇

大佬

應該差200萬

五等份2期應該只會更崩

知唔知幾時有

今晚又要睇讓4大戰

今晚巨人開打啦

冇

巴巴仲未死 唔知10點死未

差百幾萬

應該差D

巴巴:對月豬好失望 搞到我OT左成日

本身放得工啦，葉狗call佢OT咋嘛

係全月豬一齊ot屠鳩ot巴巴
叶種撚哂所有

葉狗：等我再開場raid撚你地

佢開狂職我就刷

屌咩

葉狗：就出魔術王raid仲要無一個職克佢

咁應該無人會打

假設有睇佢有咩報酬再討論

三田都打左500條

自己既活動仲唔往死裹打

有新料就刷

D QP係咪收起哂幾場8400了

打多幾場溝淡佢

屌，原來升技升到連槍職石都無埋

就完了

除左黑杯寶石要100
有冇其他推介下

肯完未

月之勝利者 2030 虛數環

最後100萬啦

蒼玉魔法少女

爆多幾粒石打

200隻 唔打了

用路人係唔係得寶具發動唔到
禮裝+qb嗰啲冇影響？

冇影響 都有加成

佢咁難先抽到孔明 有機會仲唔用盡咩

總之一百場以內會一億
有多有少
拉平均

留名

又一個なろう系抽到UR畫師

等動畫化

宜家寫呢d外掛故事根本就係畫師gacha，抽到SSR同UR就贏
好似老母打2下咁

水龍敬既最新作品，正常向(笑

都係純atk禮？

不了 突唔到

80萬

其實除左寶石黑杯蒼玉外，其他100唔100都無乜分別
太少用
最多100埋宇宙菱鏡比白貞單挑

100泳阿榮比泰王用

其他人畫正常向就叫上岸
佢呢個叫海嘯就差唔多

月豬WEAK到

蒼玉好過啦

快

突唔爆
泳榮用落感覺良好

想知依個呀妹有H漫未

誰呀妹??

司馬懿?

幫我撐十秒

上網睇返新年衫係咩技，原來咁正
係咪要等下年先有機會拎得返

53萬

義妹嘛嘛地想unpoi

我估金膠大機會

無金膠呀

復每次刻就5粒 等下啦

抽抽下就會有

lm

有送沙煩嘅復刻都會派金膠

如果佢係新玩家就當我冇講過

張jcb終於用到

無食飯呀

依隻野係個活動淫到好似雷姆咁

20萬

班c職用寶具係極浪費時間

Stella都係

7萬

倒數了

1萬

終於完

衝呀

吓咁快完

完

又爆SER

完咗都死ser?

即爆ser

一完就死ser

又爆ser

垃圾

死埋SER

不愧係最終戰...
出唔返黎

咁都要死ser＝＝

又死ser
ja5jad

endgame

LOAD到!

得返

又死 睇緊劇情

仲要等多陣先開主線

屌你老母又等開劇情

屌你咩

吓

又死

打完又死過想點

撚狗大師又贏

好撚智障

仲倒數 成班傻仔 狗咁撚

嘩 想玩j仔了

又收兩甩石月豬又然

廢到

果日巴巴一開死ser都好似無派

又贏

昏睡紅茶

如果係未整好嘅話一定要down data

結算
22時50分、管制室バルバトスご臨終です
5000万体の儚い命を52時間50分で散らしました
毎秒約263体が伐採されました。バトス換算で5.9バトスです。

これが人類悪か…
#バルバトス収穫祭 終了です

TWITTER官方仲要開POST話挑戰完成
點知入去打完個終戰又企哂係到

我連入都入唔到......

死還死，唔好拉個ser陪葬丫大哥

fgo個ser咁撚廢

壞ser?

比我玩埋個活動算啦

amazon d野真係好化學

話明再演點可以唔死幾次ser

執柒左佢啦

再嘈送多5000萬比你地打

仲諗住殺完5000萬條可以打落去

估唔到又死ser

死到十一點連埋週任一次過update

我都係想拎牙灰啫

MU

巴巴帶埋伺服器一齊陪葬

yip dog is a joke

貴様の心も一緒に連れて行く・・・藤丸立香！

正式停機開始main

cls

懷念PAD

返去轉豬了

葉狗
個活動咪又係將哂舊嘢搬出嚟
仲死兩次ser
Hea鳩我呀

LOL又冇得玩
FGO又冇得玩

薯仔ser

仲低賤過狗俾葉撚到

故事幾好, 牙灰幾正都無用
今次活動真係hea到離哂譜

一路課一路比人撚

去做SE隻狗算

wait

快就11點開

返去打公主連結

回歸初衷

Imax最巧都係

無錢睇咁多場

metoo

想睇IMAX，但有上果啲戲院黎我好遠，好難就到時間

想要黑貞

堆50np都會俾班自叉用

白貞淫啲

真

薯仔SER人類惡特攻

個02泳裝真係淫到

FQ直接寶石翁，活動就活動裝/寶石翁
50NP裝宜家用得最多係龍脈 夠低COST

入得

小惡魔

想知條惡魔尾咩設定

肛塞

文西變左gp02

打唔入

金時係咪要ot

隻牛想點

為左迦勒底全滅時都救到立香存在證明
Backup Program

打唔入喎

捱到佢放第1次寶具完左就過到

屌佢老母食咗粒石，蝕撚晒

果三劃令咒留黎收息?

可以用令咒回體咩

一開始所講嘅迦勒底系統缺憾就係講存在證明
咁講法，一開波係前前所長同文西傾野？

竟然係文西同醫生

個野咁似文西以前d發明？

彷徨海data嘅異質性喚醒左佢

自膠
我以為你唔夠打用石復活

但係醫生未死時已經講話A組是敵人

講緊發現冬木黑左果單野
唔知敵人係邊個

教授

差機械

老坑

點撚樣呀
即係第二次打文西係要殺

係

又晒鳩左5AP
屌喇星積子秒速過算

但個防厚到
仲有個假文西阻住

乜都用大佬金時過過

麻撚煩又封技又封寶咁

打到淨十萬血,con左佢算數

用積子快速斬死左

助戰原來係5310正義女神
再試多次先

小薯第一次唔洗con

之後幾日養生日

要打銅料但係啲任根本唔關事
即係又要打多N場其他野

禾刀餵牙灰

仲差5個任

之前跟台主個list打齊哂

我自己差5書15機械

搞掂

我自己鳩打 無跟攻略

有無人轉番素材禮

即係今次冇高難?

有

幾億QP眨下眼無晒

咁撚快！！

on9
架車開大之前強化解除
有得抗強解的全部都唔剋職
打撚

我自己係雙傑克小灰孔明打，懶既就開令咒啦

我自己係雙黑櫻孔明

好友黑杯金時+3咒

小刑唔好諗住唔洗做呀

仲差五個任，聽日先做算
打柱打到攰

簡單直接

得91/100

4我覺得個尾收得好靚架啦
不過都係鍾意第3集多d
真係比到個絕望感出黎

結果跌個件裝係零作用

打完主線又要死返去溫書

仲未考完試乜你？

諗緊有無零咒隊姐又要打高難

拿拿聲三咒打完，三日後再用咒打膠難未得囉

7號考到24號，跟住仲有個FYP final report要交

Jack子 wcba 孔明 武則天

淨係一開波砌mission完成數有用

態度正確

仲轉緊豬

唔係好知呢關點打

打死隻文西gp03

點解d人仲掛緊上個活動d禮裝

G!!

死線聯

0咒過左 勁唔勁?

55

GD,你比失智卿更勝一籌

收島風一大班人係Ching門口等撚含

多謝痴哥

溫書啦喊

實話實說,你要多謝既係失智卿

結果都係要用人理最後防線0咒

愛狗我屌你老母!

叫frd掛5寶伽磨轟爆文西gp03

骨

多謝送我轟入到歐聯

我差4樣

我差既係絆

有巴打掛左5310黑杯jack子拎黎用
結果封寶封技乜都比佢食哂

刷柱放sub位已經絆8左

刷刷下絆十二放棄左

膠難有咩要注意?

Mr. M

用咒過左隻文西

女帝...

鳩下鳩下就打贏左文西
點知轉個頭係百重塔到炒車

終於打晒 又可以養生

老梅英雄作成小灰極限反殺

笑左

refresh勁耐先見到掛+drop cba

學妹線

求配置

韋伯

高難？

你嘅人性係邊

學妹真心正

五等分係咪confirm 榨汁機end

分屍end

月曜日のたわわ その２２０ 『御朱印』

神主
k醫繼續神社打工，前髮又黎買野

五等份的男主角

個名已經暗示左結局

五月end

唔係3就5

2唔係大機會過3咩

又上班

三玖黨

分屍啊

39世界第1

今日返工個時
地鐵見到有人玩PAD打開抽蛋個頁
心諗 你仲唔係抽hello kitty
點知條友走去抽友抽

三玖三玖三玖三玖三玖三玖

8隻鑽蛋都無三文魚 DKLM

有三文魚但係我無布甸狗

我仲要得課齊啲package先得3隻鑽蛋

hello kitty有咩好抽

魔女版hello kitty

抽得都係為6星，KITTY可以直接換

我中撚埋魔女kitty都未有布甸狗同little twins star但係我淨係想要布甸狗

無人島果關好似係見到寄居蟹就一定跌貝殼？

未升完通渠王啲技

UCCU

我都係決定換埋隻貞德

記錯11點

已經冇石DMC 希望廢啲 唔使抽

等佢送100石

兩個必中包都係貞德

要留石刷嘢

@him
[img] [ / i mg]
得返17日

下星期日同你刷
星期六晚就考晒

搵定撳制隊先

果隻係邊隻嚟

五色都未打過

ham 水嗰隻升多隻冇壞🤔

想要隻火

水果隻啲人好似話for 水mk用？

佢得1隻水mk，又免費嘢，唯有袋住先

係咪boy嚟

我諗住同你打完再開場派街，升多隻

半半子 女黎

你決定

快撚D開過次獨立機啦，成堆火蘿拎去換

會唔會仲有火果隻，想乞一隻

到時我開你咪提一提我會唔記得

我一隻水mk都無抽唔到

唔知你地幾時開火果隻打

5色都有，到時提你

牙祈個樣咩料

打乜

你提

ok thx

依度先係pad討論區

呢到乜都講就係唔講fgo

活動完左已經冇討論價值

要等2.4先有野好傾

我地分左佢啦.jpg

我成個巫女買返去

星期三出垃圾hunting
星期五預告生放
下星期2.4

星期三養生
下星期二 2.4 預告 + 生放
下星期三 2.4

尼哥

想要hello kitty

個樣幾靚 係對波細左d

換囉

Mo印花

點解冇korumi 唔想要臭閪港女melody

原來有 但係咁廢既

第一眼望落去已為係男人..

dat ass

想玩街機版

我睇你都唔似男人丫..

好打耳

諗緊課唔課2個6星pack定係skip好

鍾培生

係 5件失晒蹤 留低封信比男主叫佢唔好搵佢地
其實封信我偽造 我碎晒佢地黎食

我就唔啦 真係冇興趣

屌你牙電燈到我開路

中邊隻開路

抽黎入水mk??

ys，但爆死左

M達

玩PS4版, 同MOD無緣

買PC版再玩一次

幾時有全裸XX

絕食

呢度啲人生出嚟就係咁

仲爭兩科要考

考咩先

唔撚食野餓到病就會瘦

問考古巴

充足睡眠 三餐少油糖 戒汽水 搭地鐵多行下樓梯 每日拎15～30分做下運動

個肥腩養左4年 最近有好轉

養咗十幾年就生得

戒左宵夜一星期
感覺瘦左

佢大隻到打撚死人

宵夜最為致命

睇年紀
中學一日五餐都冇事

求增肥攻略

晚晚凌晨m記加大

應該都唔有中學雞啦依度

初中生都上連登架
不過可能係cd rom

食唔落

食多D 澱粉質

我都想做返中學雞

食完馬上訓覺

毒撚始終都係毒撚

心智原來都有影響 唔怪得電母巴咁瘦咁MK

我邊撚到瘦

成日兇人都知你有料到

佢真人486咁既身型

有撚兇人咩
唔好比位人位邊會入到

明明又高又大隻

飲完茶 開工先

入到但唔回應咪得囉

又屈😭

電姆

D yen又升 屌老母

要戒課

無課左一個月,開心左

其實佢都未醒，食唔到野應該好瘦

努力揾錢追先係月豬

上個月課定？

抽櫻抽淨1XX石,之後葉送石送到4XX
寶1 司馬淨1XX石岩岩爆果刷巴巴升絆回收左98石
依家有250石係身

上輩教導下輩

得番50幾石

冇興趣 奧燒咁既樣

無石呀

日日比人餵飽,瘦乜野

真 我都就黎成功戒到了

就黎兩個月無課

唔課呢邊未去左課公主

拎晒去打FGOA 咪一樣

聽日出新年UE 希望免費10抽,抽到

留黎抽夏娜算啦

又一個月

入群PM

佢陰我

邊有得留
全部都要抽

無課左一星期

你都有玩？

真 仲有隻情人節姐姐

抽曬都平過fgo

黎緊3星雙倍機率=FGO 抽4星
我他媽抽爆

台服同朋友玩

一齊ALL IN UE

留黎抽雷姆

明年尼祿10週年

老了

聽朝更新1.5.CCC 3-2

大眼妹正唷

老又點 好砌咪得

想屌丹下櫻本人

你想佢用邊把聲先

我要植田

佢本音好似百變小櫻

G持巴打你

打完晒個活動，搵女帝打骨好定去無人島打黑貞拎貝殼好

both

過氣了 開個團得一個人買

有冇去五等份po宣傳
個邊應該有巴打會買

賣廣告比連仔扑

咁你有無買

你幫我ok?

二乃有咩買

睇我facebook la

好想瘋狂同伊藤美來玩變身器

填左form唔通得我一個買

lovely cation真係巧巧玩

玩埋片輪少女

冇瞓覺直接返工
就嚟死

ching咁多公司搶住要

前排個大家姐搞到咁

send左5,6份先有一次interview

成功卿

btw牙bu有冇玩過水仙

矛 而家得星期日先得閒撚電腦

得閒一定要玩下
神級

畫風一流

真係好有心機
好多立繪同場景都淨係用一次

玩埋2
榨汁姬出水學姐

2有玩
但係3個姐系
淨係打左日向線

冇咩貨收聲圖 今晚補下

高難點打

唔係失敗卿來

想打J

夜羊社啲驚

又逼人打丁

到c媽

again

睇彩画堂

邊個黎

肥絲大隻

諗住金時3咒打死隻3星再先慢慢打孔明，原來唔得

豬薰e

其實有啲似hotcha條女
好似叫黎美言

高難過唔到

今次好易咋喎

畀咗令咒 唔好笑ok?

用殺式肢解左幼帝

kama 輕輕鬆鬆

仲等緊自然回體
80幾個任

等回體刷肥

打巴巴爆左好多果
回下氣

Hey Peter you got something for me

kama貞德磨左10幾t

係都屌scarlet witch la

諗住用3下寶具打死幼帝點知第3條血開回避

SEED呢

J唔落

中二王

套Brain果然係搞笑片

闊過西隧

司馬懿算唔算係蘿莉

星期五同日死唔夠1個鐘ser葉狗係咪就當無件事

唔夠1個鐘就唔賠

閪還閪，自己唔睇公告又唔好咁尾

【対象】
2019年5月5日(日) 23:26時点で「Fate/Grand Order」をプレイされているすべてのみなさま

【対応内容】
・聖晶石 1個
・黄金の果実 1個

【配布方法】
プレゼントボックスに配布

【配布期間】
2019年5月7日(火) 4:00～2019年10月31日(木) 23:59

體型係

到底幾時先會派小nobu

原來有出公告

條新Trailer，多元宇宙

原來終將成為企個POST仲推緊

乜嘢trailer?

一石都好過冇

但我覺得好睇過原本角色

你拎舊屎黎比緊係好架

原本果個

home coming 我都未睇

LLC support list騎位最後一塊拼圖?海賊夾住隻大波唔計

小心LLCC要黎搵你地

想屌蘿莉但唔想比llcc屌

小朋友王國

好在唔是LLC

正

Tamamo 都好鍾意小朋友

換果張新禮有咩用
點解唔覺有加怪

收到風騎職尼祿係藍卡全體寶

劍聖一心（用槍）

用乜都廢老垃圾，垃圾game執柒咗佢啦

一陣試下打新活動先

新手留名

細細個就聽過呢個名

今次活動冇乜點打已經80任 咁照顧死線鬥士

佢set到最後會打唔夠銅料

笑4 月豬要咁樣打丁

你係咪有意見

諗番我成年前已經話曼聯用咁高薪買件老野好on9

又有大佬到

問左機械 刃翅蟲 書佢地未
全部要分開3個刷

仲有4日慢慢黎啦 養生最重要

神父做咩踩gbf

神父，我諗緊玩唔玩返lol好
對上一次玩係s3

最近SERVER壞壞地
好高PING

但我以前玩美服，而家台服有排升

依家唔洗30LVL先有齊RUNES架喇

即係點

依家符文 免費 唔洗買
任何人都剩係得總共4種路線配答 一主一副

冇AC打閪

咁撚爽
咁我可以玩返jax了
以前玩jax成日救世界

比garena B害,慘

開未有囉

開過個囉

頂呀,原來又係100任黎既

今次幾輕鬆 認真

唔開

應該下個月就完成

唔慣比古洛著呢套
Btw 好撚勁

未改完上身未噴色緊係唔慣啦

依家jax變左全game最勁之一

要打十場 normal
d 貴skin又無晒 勁on9

終於用爆孔明夠10絆

玩jax我教你玩好過啦
之前我專精7

以前都勁到on9啦
識玩2lv殺人
以前我點完eq再主w
配合大技passive再數次數開w一大格一大格咁扣...

錯啦 根本就唔係咁玩

點玩
我講既都係s2s3玩法

你摸熟左依家個符文系統先啦 唔同曬

好，聽日down返
神父一唔一齊玩😘

冇英既ac 玩閪咩 要靠每個星期免費英

就好似你要我用story pool既角色刷野
我不了

草遊戲幣買囉

草到幾時 不了

亲，充值不就有角色了吗？

平撚過課FGO同GBF

用住450同1350堆英囉
我記得好多神角

都唔係架 最抵課果pack都同fgo差唔多價錢
我以前好多skin又齊曬英

好悶

屌我美服夠好多skin la
未又係帶唔到去台服

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌你

當年s2,s3 有得免費成個ac轉去台

個缺點

好彩無食曬啲一之太刀

笑死

玩日服

內籠好似真空

笑咗

Bam左

襪褲係有條線架嘛

最近都玩返lol，完全唔知自己do what

dont know doing what

我只係想troll鳩人

雞

黑絲腳很香唷

CCC

點解係tamamo

Melt

D身高真係鬼影變幻球黎

唔通揾路人女主企鵝王咩

下總國有更新未

唔想課金就5月14

返工悶到訓著

仲未睇？

Guda版個樣混沌惡d咁

隻神秘客話自己平行世界黎 但我覺得佢係

Boss

未啊屌你，日日埋頭苦幹刷龍珠gbf fgo

狗嚟，劇透

7號啦仲唔睇

體諒下

誰?

都上jor接近兩個星期=.="

Trailer講 marvel d trailer多數呃人

劇透你知
uncle ben死左

自己唔睇怪得邊個=.=
下次要學電母潛水退group 睇完先好浦頭

你劇透

我自己就鍾意下總國啲畫風多啲

話晒都熟客仔，俾啲面

我都係今個星期五先睇(･ัω･ั)
之前D場場場都買唔到D中心住, 睇IMAX在邊D都似食屎啊

太牛迫了!

你地笑乜鳩

浩南哥去踩場未

浩南哥又笑人地

無錢課台服

你地笑又屈鳩我!

牛b死了

呢度邊個唔知你全bo5 30

牛b

寶5 .gun

日服個個bo5是基本 你唔應該拎我地把尺去度人

我有兩隻寶五尼祿

點跟

你點止寶五...寶十寶十五wo

多出黎唔講啦

人地勁到咁,我都係收皮先

基本野嚟

gun ng到

呢度啲人又開始講埋啲離地既野 什麼寶十寶十五 場內彌漫著愉快的氣氛

月

pad又翻生

有無可以搭下我點解抄pubg既荒野行動有好玩
見個fd玩成場gay佬camp足8個字一場

PAD好強勢!!

日本小朋友玩呢隻驚有得幹大姐姐

我玩有冇得幹？

王的歸還

出咗10石機啲石去得快咗，課金都多咗

trytry

聖誕關個隻90幾萬血鬼係咪用即死?

點解

用白貞磨

後排放隻三藏, 前排死左到三藏上場就可以直接寶具輾過

好

比基佬捉去輪姦就有

岩岩借人山翁過左

google 荒野行動 日本 22歲

好邪惡

太過份了這些機會

不是屬於我的

放開個細路仔
有咩事搵我

唔比人地專食正太

好似高橋李依咁

有無巨巨有玩戰姬絕唱嘅手機驚 收島風同gridman合作 想屌番下 洗唔洗刷首抽之類

我愛種田梨沙我愛種田梨沙我愛種田梨沙
我愛種田梨沙我愛種田梨沙我愛種田梨沙
我愛種田梨沙我愛種田梨沙我愛種田梨沙

mh 星期五有live

意外懷孕

屌你啦歐洲人

生埋啦

經手人係邊個都唔知

隻無限手套仲差兩隻

唔知幾多個月無開game

佢出番黎之後仲索左我覺得
人妻味

佢上次講icebrone咁耐我冇開咁耐

正皮左我個po未

你想Ntr人妻

我覺得佢真係消瘦左好多
冇以前咁精神

瘦左,靚左

人大左..梗係覺得人妻先正

真.....

3萬石抽齊兩隻

果晚診完
點估到咁快就話有左....

種田

ho歐

食屎啦你地
吸撚哂你地既歐氣

歷皇juno終於要來 星期一又有假

成年冇開

又中

ungunable

你咁渣

戀愛鳥

Ds bb玩唔厭，但mh係會玩厭

開mic玩唔會厭啦 吹住水玩

毒撚冇朋友

有朋友都唔想開 玩到好悶了 佢又一年更新得個一兩次 多一兩隻怪咁
同fd玩地球防衛軍仲歡樂

同nobu尼哥開mic玩佢地都係離不開傾下食女d野
得我冇聲出

你係咪食緊女所以唔方便

我打機既時候好專心

幾時lol

過多排先啦 就古戰

?

聽日exam後日interview

加油

Interview呢家野一次生兩次熟
同埋要比到自信既一面

Mo個fu先

zio下集個條女邊個黎

莊吾初戀

即是新人物?我以為kiva入面既人

係 Kiva目前得狼回歸

請唔到渡仔咩

操你媽b屈me👂🏿

打機唔敢開咪
豬隊友驚比人屌

紅渡有電視台合約，份約唔比得佢客串

又扮

反而想睇紅音也

如果係2019出現another rider ，音也死左啦
如果過去變，紅渡老母唔存在，紅渡都出唔到世

mk boy

偽毒可恥!

唔識都要好自信咁9up
唔請咪算過人世咩

討伐偽毒同mk

禾唔係9upper

agreer 就嗱電姆黎祭旗先

咁耐都唔識9up ja5jad

留睇音也大戰一海

我要睇老豆

神父屌你老母

好兄弟！

How much

聽日11點先知

萊納又又又仆街了

なんと！FateGrandOtakuが、ホテルカルデアの宣伝大使に選ばれまして、4人で宿泊させて頂きました！駆けつけだったみなみんは一旦コラージュです😋以下お部屋の模様をリプ欄にぶら下げておりますので、是非ご覧ください！

預左架啦

我屌，お兄ちゃん

唔識日文 有冇熱心人

女版毒L反應

宣傳大使配既角色到依家都仲未有寶解強化任

出泳裝

泳沖

但原版都係無強化

酒吞有

講緊沖田

唔會有

你都要陪佢

攬炒 鬼叫佢多粒星

幾時有沖田抽

遲下佢寶解

武藏買唔買好呢 遮到關節位又幾靚

8月泳裝 5星殺

唔知泳裝會送邊隻

泳裝貓貓 係時候了

刷左3粒鐘都未100rank垃圾gbf

慢唔慢D

如果抽泳沖 咁我覺得會送泳黑沖

好串= =

同一招唔會玩2次嘅
我貼係槍職巴太太

槍職南丁

強化本+靈衣先救到

出到第一次泳裝張活動禮裝咁既質素就夠做

日本沙煩變槍職
已經3年4隻

五星紅a/黑a

金膠

無興趣咁你就唔好抽啦，仲金膠
抽5星平咩宜家

又係呢條淫婦

太太唔似會玩泳裝
仲有考慮下男角泳裝好無

人地錢多我地吹佢唔脹

巴出泳裝就好撚淫

我相信都只會係靈衣

村正...

再返去瞓返一年半載先

有風咩

一陣好似舊年牛丸咁密實

密實姑娘假正經

宵夜食Cheese Burger

出水著阿福

仲要劍職

下面抽野

再唔係出水著 小黑 / ILLYA / 美遊...
好似AMAKUNI 果套咁

佢地就靈衣算啦

出泳裝蘿莉

照咁講, 所有舊角都係出靈衣算啦

巨人真係好撚正

合作牌頭果d真係唔好預出到泳裝
志度奈就得嘅

想要德翁+牙福+蘭陵王泳裝
女裝果隻

ching sick ball

德翁
牙福 蘭陵王

呢套好睇

睇達哥卡嗟怨之鬼好好笑

入佢巨龍

痴撚線，打幾次就入第三條血

今晚推左50000落巴塞

約定睇樓都得

玩咁大

我了

你估我地咩，跌都跌咗啦

今年會唔會又出3個男角0e
上年d女角除左泳B外真係唔係好掂

以藏 拿破崙 紅a

2隻貞不知幾正

上年有咩唔好

玩咁大唔怕輸咩

黑J免費就唔講 白J個立繪不了 兼用卡

係 唔知咩事 好多fate同食kick之靈既H漫

收到風

邊位手足

咁有創意

睇左武內咁多年都慣架啦
靚就得啦，靈2競泳

淫賤性女

大波就多架啦

YD畫得最正

小朋友啱啱開始睇本本？

有冇人要
食SET食返黎

茨木牛肉丸真係你j埋我果份

我泳貞教頭 誰說泳貞不是

泳UMU抵抽過泳貞

巴塞

讓返個位比mu la diu

絕殺吧

屌你老母 巴塞出到線 我咩都得 求下你

足球上帝又被釘十字架

no eye see

超級盃見

Anfield奇蹟

終於100rank

小花
之前成班疤咁串丫拿

神父果50K巴塞

跳樓

希望神父上水報平安

推爆佢

On9上場贏咁多都可以出唔到線

書 5/60
屌